[認真] 去大廁大解, JJ頂到馬桶邊, 會唔會感染性病?

街邊又臭又污糟典型人間地獄式公廁 但急起上黎冇計
之前上網見過人問類似既野, 仲覺得佢地on9, 但頭先企起身後見到馬桶頂到個條邊, 灰灰黃黃色咁, 再望下周圍個環境, 之後成日都形住會唔會奶野

用1:99浸條丁落去啦 仲問

rip

會

文員仔挑選

仲一比99, 一比零啦屌

book定醫生

其實我都好想知 有冇專業人士 解答下

如果你JJ有傷口 咁你大鑊
如果你冇傷口, 但有一定份量的液體接觸,即係馬桶濕濕地, 咁你都高危
如果普通接觸, 冇事, 放心

冇事啦我JJ 長到成日浸埋入去都冇事

下世小心d喇

砍掉重練

想整溶樓主條牙籤？

切左佢啦，過一排就好似鹽蛇條尾咁生翻出黎

點解唔去商場廁所

咪又係公廁

有機會
好多人咁樣感染啲輕微性病
留意下

至少白色，唔係灰灰黃黃

都話條丁咁長冇用架啦
利申：2cm掂唔到

淨係外皮掂到會唔會好d

急到極個陣見到地獄都會覺得係天堂

冇事既，我條丁次次掂到廁所水都冇事

有食肉菌